琴晚博康有疑似黑社會捉人戴口罩

我個同事話琴晚博康邨屋企望落樓下
見到有班人好大聲嗌
「捉住戴口罩果啲過黎」
然後就見到有班人跑
跟住就見唔到後續

有冇手足琴晚都聽到或者有拍片
佢地嗌左成半個鐘都有

唔知係發生咩事，但大家自己小心啲！
而家睇黎政府真係動員黑社會做野！